[尋人] 如果你個名第二個字係媽媽個姓，入一入嚟

對唔住，呃咗你地入嚟
我想揾返一個小學同學
我無上開其他forum，而我又直覺你會上連登，所以喺呢度開post
你係跟爸爸姓，但你個名第二個字就係媽媽嘅姓，第三個字係代表開心，你仲有個家姐，佢個名係一個好少用嘅字
你爸爸喺你好細個就走咗，我有幸識到你媽媽，佢好好人，送過一隻用珠仔穿嘅傻豹鎖匙扣比我，仲成日煮碗仔翅我食，但好不幸我識到佢之後一兩年佢都走咗
我係小四同你做朋友，你同我一齊打機，我不嬲都無乜打機天份，你會carry我，我仲記得你送過彩虹777風裝比我，玩江湖又幫我做官府
小五嘅時候你就搬咗去好遠 ，之後我地有出過一次街係去apm，你仲請我食蝴蝶酥同pizza hut
但之後因為住得遠，又唔再一齊讀書，我地都無再聯絡
我好掛住你，但我無乜小學同學嘅聯絡方法，都唔知點入手揾你，希望你會睇到

幫推

gay

能成為密友大概總帶著愛，推

推

有心，希望你揾到啦。

就咁睇topic唸起孔劉

你直接講佢個名喇